大窩口地鐵外，成打差佬

如題，地面仲有豬籠車

反而荃灣南豐出口，唔多見到，之後時間就唔知啦

捉你挑閘呀

葵芳都喺

和紅衛 兵團 已經無差別。

美孚地鐵站外都有

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

又嚟嚇鬼

葵芳站出面都有

係狗

與其針著稱呼，不如俾多少少資料出嚟，等其他人知道，喺咩站會有人等緊你

荔枝角站地面三架狗車